[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Zi-O 22 , 快盜vs警察 51 End

幪面超人 Zi-O 第二十二話

快盜戰隊魯邦連者 VS 警察戰隊巡邏連者 第五十一話 最終回

EveryTime~

新po黎明

我份人呢要求就唔高嘅，呢個女仔比我做女朋友就ok

今集唔使用龍牙錶就搞掂左?

Zi-O II

LM

應該鏡像錶打得到掛

冰佬做拉打

黑woz頹左咁耐終於可以祝賀

真係搵入江甚儀做Kikai
下集仲要叫"キカイだー！2121"
完全係電腦奇俠梗

邊度可以睇到

ZiO-II個能力同超級魯邦紅一樣

玩味性重既Easter egg

今集sogo同鏡sogo d戲其實ok

ZI-O II已經直接打碎隻錶,time jacker冇得再重用

又一個屈機form

又搞亂d設定

令龍騎錶無得出

唔淨係預知 geiz果part佢直接玩埋倒帶?

zi o II->oma zi o嘅力量->唔駛用ryuga watch

都幾求其

好難想像後面zio II要點先會被敵人屈到機繼而出新form

上星期喺戰隊先死咗，咁快喺拉打到又見返佢

睇完快盜 個尾收得真係幾好

已經冇晒拎錶既意義

垃圾設定，不要也罷

hey boba, bo

一早去到睇劇情唔撚理設定既地步

特攝gagaga個女主好撚正

睇黎有排都係用zio ll黎打爆錶

咁究竟decade隻錶出黎做乜？

出平成劍玩具

睇到好撚無奈
主角講咗咁多次自己要成為最善嘅魔王
月讀同geiz到依家都仲可以懷疑，之前打爆腰帶嗰集明明已經可以描寫到geiz都相信佢
我唔明點解到依刻又會番轉頭懷疑佢會成為魔王
依兩條友又霸住自己間屋又食埋自己呀叔煮嘅飯都係養唔撚熟嘅

zio22簡體

祝賀佬

又預知又倒帶

隔左幾集終於可以又

今集開頭：你唔會成為魔王
今集最尾：佢走上成為魔王之路

所以我從來都未覺得好睇過
依套嘢嘅追看性仲低過build

一張好了

屈力量掛 超大範圍aoe你預知到都避唔到果類

已經四集無睇
入黎睇下情報當睇左
Ghost仲好睇過佢

究竟zio final form同 omaga zio嘅關係會唔會類似 滅世龍獸同紅蓮騎士獸啊嘅關係

掉轉咗

龍騎士紅個性格...

左膠大愛...

戲入面女主同吉田小姐相差十歲，現實兩人都真係相差十歲

把平成劍用左冇幾多次就出把新zioii劍

唔係法姐同守世界樹水晶球果隻咩?

個關係差唔多 alfa獸同 death x 獸

果然冇龍騎錶

純粹覺得原來嘅魔王oma zio轉生成賢君 zio final form
正義嘅紅蓮騎士獸係邪惡嘅滅世龍轉生，而滅世龍正體好有可能係混沌紅蓮騎士獸，一樣實力相當
alfa獸同 death x 係光與影嘅關係，不過唔係轉生嘅關係

今輯戰隊應該算係近幾年既三甲啦

me top1

應該就top1，海賊打後除左獸電之外無一套係keep住追，而快盜係係每個星期日準時睇直播

烈車個故唔差
宇宙慢慢推進都幾好 但係主角同手裡劍極度煩膠
動物就一般 不過不失
我排應該會快盜>烈車>動物

冇睇獸電

好似有俾錢租

戰隊好多都係前期開得靚，中間越黎越悶

今集開得靚 中間回收collection悶悶地，但後尾入主線又高潮返 唔錯

我覺得唯一一樣唔好嘅係尋晚公佈左jack嘅聲優會出演大結局，見到咁就知道最後係會放jack入去控制boss出番黎

zio2可以預知未來
白woz可以編寫未來
兩個都屈機咁可以點打？

遲早都三個拉打共鬥
唔需要理佢地點打

仲有出左三個新快盜既剪影 劇透晒

其實我幾想部家臣會出返場，按道理逢魔點會得一部機械人做𡃁

然後Geiz可以改變過去

平時只係追開拉打，無睇戰隊，對上一套睇曬嘅戰隊係強龍，大家講到快盜好似唔錯 值唔值得由頭追過？

都睇得過

依套真係要睇

未睇劇場版，知有依隻野但唔係知佢有依個能力

又係4次元收納庫建功,本書就係擺左係入面先可以隨時拎出黎

好睇過拉打

快盜係我第二套完整睇完嘅戰隊同第一次追嘅戰隊
完全冇後悔個個星期等

第一套睇完係特急者
兩套個感覺好唔同分唔到高低

我都係。
之前唔睇戰隊，但近期都有追。
近排既動物，九連者都有睇，亦追返海賊

但快盜警察除咗有追外每朝星期日都好期待快點有得睇

而家完咗好失落

Zio 2必殺技

破龍牙招反彈原來係咁樣
咁一個負責打人 一個負責打反彈塊鏡咪得

very on9

反而冇失落,係有一種開心嘅感覺
下一套又用龍,主角群個樣又唔啱眼都仲考慮緊睇唔睇

終於有得二歪

睇完真係分唔到decade form 勁啲定zi-o II勁啲

成套劇d主角同奸角都有時光機，打唔贏返去過去再打過

我覺得zio ii係buikd sparkling d friend,
遲d就會變超級雞肋

build

龍裝粉幾正

雖然boss弱化得超快而且冇巨大戰
但快盜故事寫得好完整

龍珠超

今年快盜真心好睇
故事好完整，都唔算好拖劇情既。
Btw，警察由頭到尾都係配角

咁又一年，個個星期追睇工藤遙 咁就完，so sad

魯邦咪展示咗

ghost點好睇過佢

造型都好過佢

剩係geiz比條腰帶莊吾變zio嗰集嗰場戲，
我唔理zio之前之後有幾爛，
佢已經好睇過ghost

大力D就打得爆 我寧願佢話係鏡世界ZIO打爆塊鏡

搵阿哥未婚妻朋友做快盜救人
睇佢地出到嚟又攬又喊咁真係我都忍唔住

個個禮拜都睇奧山和紗黑絲

獸王者衰結局 大暴走

佢係another ghost 個妹

雖然呢個位都係俾預告圖劇透咗
但無諗過之前管家pass本書俾佢地
加埋冰佬既助攻
誤打誤撞會變咗boss戰伏筆
真心覺得今年係描寫人同故事細節上係幾有心思

睇真D啦
佢打算反彈個陣塊鏡已經裂開哂架啦
所以時王先搵到位補多下刀

其實白woz唔可以用部ipad寫another 龍牙打輸俾geiz咩，做乜呢兩隻係都要衝出嚟柒

decade form就用歷代平成拉打力量
zi-o II就食自己
套野一路以黎都強調zi-o係平成最強
咁即係話zi-o II>decade form

MIGHTY BROTHERS XX

Zi-O猜輸咪倒流時間再猜

lm

兩套都香村寫，今次就節奏同故事都寫得好過獸王者
其實獸王者前半好神作feel, 但後半比巨獸獵人拖節奏
單元又唔吸引, 結果埋尾趕收工
今年VS已經成為左我戰隊top1

我份人呢要求就唔高嘅，呢個女仔比我做妹就ok 我一定好錫佢

個問題係 新zio 無左龍牙錶點出龍牙能力

咁點解時王從來冇打過落去塊鏡到 塊鏡又會突然間裂左再比人補刀
Btw可能我睇漏啦

當佢因爲已經統御埋鏡世界力量，所以先打得贏

base on戰硛 decade都冇得輸
能夠毁滅九個世界嘅佢力量算multiversal級別

計NEO DCD driver的話已經唔止破壞9個世界了
連新平成(包埋而家ZIO)都喺DCD範圍

Geiz都講左話攻擊力大過反彈

其實geiz是咪On9
踢中左咁又點
冇龍牙錶點都打唔死架啦

係喎#

同天道變hyper kabuto 一鳩樣

如果神主牌mode都計埋新平成既話
zi-o係平成最強呢個名真係得啖笑

可以宣佈快盜係近10年最好睇戰隊

zio zio zio! two!!
個two洩左度氣咁

希望出AFTER STORY

睇埋時王終極型態係咩玩法先講啦得啖笑

multiversal 級別嘅人物可以算係cosmic entity 輕微嘅舉動足以影響世界
為咗唔影響眾世界 只能夠企埋一邊做 Watcher

利申： 9up

CCTVB下個禮拜開始播快盜

正

獸電一定要睇

鋼古拉

Source ？一直都係無縫咁播，點解會斷左幾個星期再播？

666

here

你自己睇 下個禮拜日播咩

我諗跟太貼所而要隔一隔掛

反彈直接食自己攻擊無傷好過啦

呢張睇落有d似後生包包面既結衣

寧願佢再吹大啲 好似jojo咁寫佢可以刪除左自已食攻擊果斷時間
橫掂佢都作到可以預知未來又時光倒流

唔知係咪睇漏左幾集，完全唔記得有jackpot striker

jackpot係劇場版出

劇場版

應該夾住新年所以想拖後d掛

但點解拉打又續唔到落去？明明大定家都係super hero time入邊，又係東映，點解拆唔到帳？

頂 仲諗住viu買埋一次過整返個super hero time

學上年開套V-cinema
反正仲有復活大快盜條線講

班契弟好撚煩 集集都唔同立場

唉 當減輕一下viu嘅負擔 比大台洗吓錢

｢祝え！！全ライダーを凌駕し、時空を超え、過去と未来をしろしめす時の王者。その名も仮面ライダージオウⅡ。新たな歴史の幕が開きし瞬間である！｣
佢咁講應該係勁過rider armor

不過我唔係唔鍾意睇大台

其實唔會打極唔死
只不過係唔夠攻擊力
即係woz geiz 一齊都比唔上zio2姐
而且白woz根本唔本唔洗怕reset粒watch
白woz撚人妖果集已經證明佢有能力殺矖佢地三個

打得死
Woz登場一樣可以打壞粒another watch

Decade 有final form ride已經屈機
Decade比king form打果隻如果用已經唔洗柒
學劇場版咁

但問題係佢個final form ride只限對方係base form呢
如果連終極型態都用得咁對kuuga既金蟹mode打都唔撚洗打啦

講到白woz
其實連時劫者其實都可以第一集已經整哂十九隻另類騎士/時間停頓殺死zi-o
學其他巴打話齋睇呢套唔洗好理入面啲logic

小野寺ultimate變過final form ride隻甲蟲
應該倒轉都得？

宜家新設定係,只要力量夠強,就咩都打得爆
理得你有無錶都好

拉打力量不嬲佢話ok就ok,轉頭主角比人打到跪係度都仲得

衰啲講句,成套戲近乎所有原創角色都係on99

其實平成劍已經有龍騎力量,但連提都唔提吓

個尾埋得靚
我由X出場開始追
故事真係冇得輸
而且當時連埋Build一齊追
星期日追曬兩套好興奮
其實近呢幾個月黎只係追緊快盗
Zi-O冇乜動力追到落去
可能睇吓新形態登場就算數
2018 Super Hero Time,完滿結束

睇吓decade攞唔攞到時王張卡,
不過曬氣,東映不嬲最新既拉打係最勁

fifteen
東映唔會比機會decade打敗時王,
上次decade有得威吓已經比足面,而且都要柒柒地咁退場
下次decade再出場,唔比人打柒已經要還神

sad but true
btw 15

正
最尾個SCENE快盜做警察

Complete form都冇變 點柒法
希望下法再出可以更新埋個k-touch
同變可以直接插卡變其他拉打既final form
Ff下都好

neo decade final form係咪背脊有埋d牌
或者新平成放前面，後面舊平成

依家先發現 quiz係唔係red buster

係,三個未來拉打都演過戰隊

RED BUSTER個樣大個左好多
應該係做特命果陣太CHUR,我都未見過咁撚多野做既戰隊

特命都係近年好睇既一套戰隊
除咗獸電同快盜vs警察之外

近年最差應該係天裝,都好少睇拉打戰隊睇到訓著

未睇特命，覺得個造型好樣衰

今集已經唔用嗰部555電話

人間體唱名

ex-aid打後都有

今年戰隊係唯一一個last大佬係無死....又想留係度做劇場版

個結局幾正,最後都做返VS既主題

第一次見boss最後係俾人困住
仲要困左成年

最後都係冇解釋到真司點解要焗暈自己

唔講唔記得

對佢嚟講真係慘過死

快盜有咁嘅收尾真係可以超越烈車
忠於設定完滿成個故事
連警察都冇為咗大局直接KO個boss

雖然話打鬥上少咗啲巨大戰
同埋boss真係弱化得太快

不過以故事唔執重於boss戰嚟講
係戰隊上嘅一個突破

中段好過忍忍好多
雖然忍忍個尾又係正到暈

變相劇透咗劇場版

計唔計埋阿蘭英雄傳

準備補買DX玩具

6人快盜

打BOSS冇巨大戰反而幾啱心水
次次巨大戰我都飛晒

發覺呢到啲人唔知係咪盲反定冇認真睇
根本之前月讀話信時王係佢未變zio 2姐
變咗就唔同講法
另外時王又係仆街仔嚟
明知geiz會死都唔救佢
知自己識改變時間 等佢死先出
月讀係嬲呢樣先懷疑佢

跟住又話zio 2打得贏龍牙食設定
係咪姐係唔俾加新設定
咁當初hazard trigger會暴走
用咗rr tt就唔會又係食設定

設定個樣野，無敵都一樣
當初設定係Cronus 個game area可以時停所有野
之後都係一句設定話無敵可以無視時停，就俾ex aid屈機
所以zio ii唔洗龍牙錶都打得入 都合理

主角正視自己嘅黑暗面寫得唔錯
如果再進一步，開始搵自己可能成為魔王嘅原因就更佳

同埋主角演技嘅進步都唔細
尚記得第一集睇到尷尷尬尬

今次boss弱化算合理
個boss講明靠collections力量
無晒collections自然廢

諗起害怕德害怕死亡果集真係睇到打冷震,
佢個表情尷尬到

套野諗落都覺得會逼爆畫面

未有前輩客串下，紅色都有4個

今集真係唔錯架啦
起碼男主真係似番個王先啦

我覺得開頭唔尷尬，而係前期個角色好普通，笑笑口，冇咩位可以發揮

點解快盜最後唔消滅隻大boss

差人唔知快盜出返黎

驚殺左boss佢地死埋/走唔到

前面個十二個仲要有朵，乜乜star果啲名全部人（怪盜/差佬、九連）自我介紹都用咗五分鐘

VS九連者已經係V-cin
以前戰隊完左會有套歸來篇, 好似獸電100years個套咁, 而VS本身係春季劇場版
但而家已經懶左, 直接將VS當歸來篇放埋一齊, 係戲院期間限定上映就算
上年就係九連者VS Space Squad開始呢條路 (不過呢套真心好睇, 就算無睇TV都值得睇)

其實話攻擊太強令another ryuga無法反彈唔係唔得，但明明有一堆更好既解釋點解都要咁隨便

但zio II 唔用ryuga watch都可以打爆人呢點我就覺得合理，用返來自鏡世界既力量去對抗ryuga應該係除咗殺死真司之外既唯一攻略法

btw decade armour會唔會係有史以來最廢強化form，淨係打得贏沙包同打decade55波，特登出把heisaber比佢但用得兩三次，zio II拎雙劍都冇佢份

不過zio II都叫型啲，收返埋deacde armour佢都好既

把heisaber留俾Grand Zio用雙刀流

zio係咪之後係咪再冇新武器用
近年啲final form都冇新武器用硬係差咁啲野
不過exaid把key slasher幾噤睇

decade普通form係勁過decade form zi-o

Decade watch 可唔可以再駁落 zi-o II度

唔知，但已經冇咁既需要
zio II可以直接打爆ride watch
而且又預知未來又回帶咁
分分鐘勁過hyper kabuto

用exaid 錶出Mighty Brothers XX形態就夠揪

係ig見到啲印度page已經有中字龍我外傳

個字幕組咪整咗youtube付費果啲片段

有啲咁嘅野

之前戲院期間限定上映已經有賣碟，字幕組有買
但佢地做字幕係內部校對用
然後有條友識組內成員，偷佢ac入左字幕組個drive拎左熟肉
然後係貼吧廿蚊人仔賣比人
因為仲係風險期，字幕組唔可以而家放出黎
而家因為呢件事令字幕組唔再做特攝

DSF其實好有心機去整

哇條友咁仆街

大陸人有錢賺有咩做唔出

agger

上年仲有套Stinger嘛
都係睇東映開唔開既啫

鎧武開始無玩final form 出新武器
可能武器唔多賣得

之前夢奇出鎧武定Drive啲碟已經被人屌

jm9
論壇字幕組冇收益喎

張圖有聲既

今年都有套+同feat.
最多真係下年出埋警賊vs龍裝者就無得再見
不過今年評價好好，睇東映造化

腰帶可能兒童/青少年，甚至成人都會買，
武器真係得兒童會買
除非佢有大人size

都係原因

主要係final form武器會遲出所以唔襟賣
所以而家戰隊同拉打都有個趨勢係最後個季唔賣或者賣少d商品

係有條友偷左佢地未公開嘅熟肉
賣俾人

oic

時間停止

講起時間停止就諗起time jacker班時停之恥
第一次見到用時停既人可以用得咁柒

對上一次final form有專用武器已經係wizard

好似有幾代都係強化FROM武器用到尾

除左特殊d既古迦 士 同時王
鎧武前面都係final from專用武器

3個未來拉打
1個係豬西 1個係黑人問號 1個係地盤之猛尻

笑到仆街

有把獨特既武器比final form可以大大營造到嗰種強大同霸氣既感覺，可惜rider正職始終都係玩具廣告，搞到啲裝備同劇情成日都要就住就住

就係因為wizard把野唔好賣

會唔會只係五爺特別唔好賣(睇)咋

KING FROM

菅田將暉主角
仲有赤羽

你做乜鳩呀 有冇睇清楚講緊咩

fb睇到zio分開舊野個幕 就諗返起fourze呢幕

店長

新平成最強武器最好睇都係gaim dj 大劍

ghost得一把野

唔係啵, 鬥魂果把呢?

因為無限主要都係用舊劍出超必啦

我睇左好耐，左邊中間個把係咩
屌，原來係「打開左」既fourze cosmic

我睇左好耐，右邊中間個把係咩
屌，原來係「打開左」既fourze cosmic

香蕉劍

冇
sorry

最垃圾既強化form

一見到佢個頭就唸起

強化form 你想要幾勁

獸電真係好好睇
嗰陣癲到儲晒全部電池
烈車個概念都幾好
係個合體核突

咁勁

Fang joker
tajador
勝閧
鬥魂
Mighty brothers
全部都好勁

最勁 最型

我睇之前巴打些牙嗰條lin,其實出碟嗰陣係咪改咗畫面，我已經搵唔到機械人條撚射激光

formula都好勁

出得太少

救世主做野唔洗黎教

之前集集都食必架啦 無啦啦又話會死

仲勁過finalform

見到佢話要犧牲自己嗰下真係好無感
係咁既話集集都死一次啦

方苗娜係勁到唔要面嘅程度
升豆奶特濃果次根本唔係唔夠打
只係belt san附身唔怕001毒招
之後打其他蘿莉少女 用方苗娜根本都綽綽有餘

個陣仲有句方苗娜仍然強得唔要面

climax form

amazing mighty burning...
舊平成強化form都勁

Tajador勁到俾人當Final form

點解RR TT 會係食設定

咪有伏筆講點解唔暴走囉？

同芒亨合作

第一套大陸禁播戰隊

climax form都俾人叫Final form

個時liner出個陣
已經俾人形容史上最史Final

final form比黃泉殺咗一次，雖然傻橙嗰場有留手，
但勝閧戰績真係0敗

上半同意，最尾月讀都話佢玩弄時間同生命
但下半build你要重睇

kachidoki vs 紅overlord 黑歷史

其實geiz死嗰幕係咪只係主角預見到但未發生嘅事？
如果係可以將已發生嘅事直接回溯，咁佢能力差唔多上到神級

應該係發生左，所以先話佢玩弄生命

climax 同 liner 真係有得拗,2邊STAT一樣,但控制果個唔同,雖然良太郎都同佢地一齊打左好耐但我覺得都同4子有段距離

都唔夠DCD黎
未變身已經周圍去

今集主角都係人間體回溯時間

其實睇你點定義
Tv嘅final
定係最強戰力
因為新平成大部份都係劇場再出一個form

係wo

一定係良太郎既liner先係final啦
佢雖然都仲係廢但佢個招烈車斬設定上係勁過4子既必殺

之後仲有個super climax

劇場版個啲就另計啦
講真砂糖肯拍落去既liner form話唔定都會變super liner姐

要整過把新劍先
加多個雞頭

祝賀佬好多集冇講

個畫面好有趣

睇左廿幾集，時王真係得祝賀佬一個真隊友

除左祝賀佬個個都想佢死

仲有金勞

如果Zio 行最善
照計金勞都會消失

最終都會

咁快出RAW

我冇記錯只有兩個方法唔暴走
hazard level夠高或者用rr tt
但後面兩者都係出咗hazard form先有講 即係新設定
上面有巴打講exaid無敵都有一樣情況
簡單嚟講
cronus時停-->exaid無敵
hazard暴走-->rr tt
要用同力量錶-->zio 2錶
後面新設定都令前面舊設定某程度上失效
但從來冇人會話exaid同build食設定
反而zio就食設定
只係覺得對zio唔公道

唔出Hazard Form 點講Hazard 設定
如果可以一早講定 唔點解唔一開始就整RR TT

時王呢？
以其人之道 還治其人之身 係第三 四集已經有既設定

兩者之間都無同質性

Liner form 係良太郎真正自己上陣，義意重大
所以好討厭wizard特別篇個liner form電王係桃太郎意識

有新設定都要交代先得架, rr tt同無敵都有交代左先
依兩集啲行動變到好似解決左反射就得,點解唔洗龍牙錶提都冇提過
就算之後交代返zi-o 2設定, geiz都係on9

我諗我明你意思 你當hazard trigger同rr tt先係完整設定
我就分開睇
咁exaid無敵應該似啲
cronus時停同無敵唔會係同一個設定啦

woz咪講咗zio 2有逢魔時王力量可以打低龍牙

Exaid就算係夾硬 都係有鋪排
CR佢地係叫黎斗諗對策 神之才能屈左個無敵出來

時王？

黑Woz有無講過有新錶就唔洗用原拉打錶？
佢只係講過用新錶 個未來會向魔王之路靠攏

新錶從來無任何鋪陳過可以無視原拉打法則

人地RRTT同無敵都用左幾集鋪出黎 你時王呢

黑woz冇直接講
只係話用zio 2就咩問題都解決-->暗示zio 2打得低龍牙
係凌駕全拉打嘅型態-->無視原拉打法則
有逢魔時王力量-->即係好勁
咁嘅鋪排都唔夠?

就算食設定我都覺得合理
都一早講明呢條友會慢慢進化開外掛

力量夠強就得
佢以為自己力量夠強

之前全部another都係沙包嚟,
以為啲個都一樣,一踢就爆

明明自己都知冇錶殺唔到都走去自殺

佢預見到,但想睇吓係未真係準,
所以比佢發生,結果知道係準,之後再倒時間,

個個都想推佢做王多啲
成班放軟手腳

以前全部都殺到,一踢就爆,
不過會復活咁解,點知啲個打極都唔爆
其實踢爆another,再殺時劫者唔比佢復活又得唔得呢

出左場幾句對白交代左 咁就得？

前面個啲例子仲要唔係基本框架

時王係基本框架都無埋

咁樣都可以食條女，公平咩

小販,但靚仔

戰兔

繼剛之後又一個二騎抛棄基友

有老師倒貼

佢兩條女都好正

幻德博懵

近年最慘既二拉應該係慘彩

戰兔好慘

build出左熟肉?

呢個真係好型

係咪要課金抽

呢幕係出自邊集 好似冇咩印象

AAO

龍我

【未確認】《Build NEW WORLD 假面騎士Grease》

似乎是TTFC會員才能接收到的情報……
現時官方未有任何宣布，可以留意後續消息
內容附送DX Grease Perfect Kingdom

另外明天將會舉辨武田航平Night
可能是打算明天才公布的消息，不過提前在TTFC上誤發了

個天才樽點解用得返

幻德：去酒店慢慢傾

第一集

主角： 龍我
二拉： 海海

唔知講乜好

拳套型好多 不過都要睇埋皮套

.......... 又拎三兄弟binC

改膞頭同胸甲

又黎...陰魂不散

grease blizzard咪好囉...
希望外傳可以變多次

仲有邊個敵人可以被佢打？
定個敵人係想收購猿渡農場，所以佢變身打地產佬

下下都三羽 好悶 grease blizzard真係最型

如果幻德出到新外傳
可能講佢掛住老豆，出個老豆形態
又可能係掛住記者，出個酒店形態

睇左廿集zio 再睇返龍我外傳發覺美空同小偷真係靚好多

美空世界第一

無所謂 仲有BUILD相關野睇就好開心了

有對比先發覺真係靚好多
evol phase1都係 個皮套靚到

呢個真

見完龍我 個故事幾悶，好似做多次平成final咁
不過Killbus都幾型，兩招大招都好正
瑪利羊真係好正

你係邊度見完佢黎?

自 睇完打得多丁，字到打錯

*都

同意

sawa san

錯重點

咪碳世界第一

龍我外傳仲要靚過本篇

見到個演員都覺得攰

係咁郁身郁勢

快盜只係睇到X岩岩出,有冇話邊度開始入直路開始睇番好?

後追就睇曬佢啦，日常都幾好睇
係之前個個星期追，佢遲入主線先覺得有問題

我覺得套戲入面最慘係被Killbus擬態果個Dancer, 新聞直接報佢恐怖襲擊，今次佢肯定身敗名裂

永尾瑪利亞好正囉

geiz呢個角色寫得好差。我寧願佢係完全唔信主角會變成善良的王，開盡turbo阻止主角變王，好過依家懶係同主角亦敵亦友，唔上唔落。

知道觀眾鍾意睇傲嬌

點解拉打d傲嬌個個都塑造得咁奇怪 鎧武後期戒鬥成個人崩曬

識貨呀巴打 佢D相真係好淫

壽命問題，而且final出嘅時間有早有遲
final出完新武器，中間from個武器就會滯銷

但而家zi-o2劍同平成劍個間隔又好短

老實講鎧武係勁在本體，唔係勁在from

grateful呢

4號嗰集

有時候人間體仲好打過變咗身

drive係咪type special先算final

J到虛脫

唔靚但好淫

上一集時王攞完新form又驚佢會變魔王
佢個心路歷程其實係想點？

Btw 其實月讀依個角色有咩用？又唔係負責打，智力亦唔係特別高

唔好話geiz，連主角都唔知想點
講乜嘢善惡嘅自己都接受去開拓未來
講到模棱兩可咁到底係咪想做逢魔

特攝gagaga第4集

背影依家反而有神個feel,漫畫版女婿好似復活

邊個黎

第一個Nazca Dopant，W個女婿

新平成來講 其實W係最值得一追

應該Exaid先係喎

如果用吸引力來講 W比較容易令人入口

Fang Joker同E哥 真係好型

先咩係

exaid值得一追代表w唔值得咩

佢講"最"值得喎,,梗係揀1部作品架啦

第一套認真集集追就係佢
到而家啲劇情都仲好深刻
講好睇其實gaim, ooo, exaid, drive我都覺得正
不過對佢有啲感情

之前唔夠時間同時追rider同戰隊，由26集打後唔追戰隊
今日一口氣追完，覺得幾高質
有少少似電王，前期培養感情，後期D感情就爆

muscle galaxy

平成劍應該幾受歡迎，大把人賣帳

gaim前半段ok，後半段不明所以唔知點解全世界都鍾意女主

因為女主拎住黃金果實
得到佢就得到世界

drive前半段節奏都麻麻，後半
gaim後半人人都鐘意女主個蘋果心臟

其實三個男主同女主既關係都有啲鋪排
傻橙 = 大哥，女主既依賴對象
柒蕉 = 認同女主既強大，之後慢慢對佢有好感
光實 = 由頭鐘意到尾，雖然好似冇咩原因，但佢係愛得最癲嗰個

老實講橙蕉兩個都未必真係好鐘意女主，只係想要智慧果實先追佢

對比drive， gaim冇得輸

鍾意女主同鍾意果實感覺上唔係一件事wor
🍇都話算，唔知點解🍊同🍌一d鋪墊都冇就話鍾意

係同一件事
舞的心臟=果實（舞=果實）

其實豆奶特濃個表現咁差會唔會係因為唔係belt san做主導

紅眼mode唔錯嫁喎

睇完，北代畀舊同事標籤同埋加班嗰段完全反映日本人個性。最後唱k真係笑死，emberjason中段唸口黃d歌詞 ；另外staff行入黎嗰度好有共鳴
btw, 倉科同木南晴下唱歌又幾好聽

Belt san打法好撚型

設定係倒貼舞一直都鍾意橙，一路倒貼幫橙，到橙知自己殺左裕也，都係舞去安慰，都算有鋪過

強者蕉係一開始唔認同舞既強大，之後都鋪左好多集，最後認同左，之後舞變左始源之女，蕉先話要得到佢(果實)

其實成套戲得毒撚提子鍾意舞 個個都係為果實

好記得舞問柒蕉究竟佢係鐘意自己定係果實
佢答話唔會區分，我全都要
然後耀子臨死前問佢如果自己有果實，佢會唔會追自己，佢又答話你還你，果實還果實
好識玩既player

呢句我都唔知理解成「你冇果實我都鍾意你」定係「我鍾意嘅系果實唔係你」好

我好鍾意桃姐希望系前面個句

擬似最終型態 好撚柒

見冇人PO過 貼埋 old news勿屌

你又俾逢魔影響左你時間？

笑左幾年了

ok ...

做左gay池

呢個post度又真係未貼過既
上個禮拜已經討論完

融合左

觀眾想睇龍騎,而唔係乜鳩zi-o 2呀

見聞色霸氣

有把平成騎劍啦,又出d類似嘅野

今集特攝gagaga beeboys首歌真係戒斗隊男團既歌黎

出現了

諗起超級魯邦紅威完兩集就俾人虐番轉頭，zioii應該都差唔多

今集未收錄片段,女主同吉田小姐唱獸將王op同北村個fd跳love cute op

過兩三集就應該出geiz revive
geiz柒左廿幾集應該到佢有返幾集威下

比較想知Geiz Revive究竟係點

比盡威一集

柒足全套劇

返幾年2騎比較算好少少我諗已經係後期既飛彩

我覺得beast結局篇做mvp都幾型

柒蕉同橙死鬥又係令人印象深刻
但近年最經典都係Chase保護剛自爆，然後剛發火收蠻野皮

殺自己老豆

輸足廿幾集嘅怒火一下爆發哂

9up: 咪再叫我柒剛呀

2騎跳叭地圖.jpg
geiz第一集出場第二集就叭地

我記得有張係勁撚多龍我

睇返之前d情報圖

啲設計其實真係幾柒下

係今年唔知JM9 d 設計暴走咗
不過拉打一樣keep得好 就係 d OP

係咁講魔王個名都奇怪啦
國王，世界之王，神，
大把好聽既名唔用
係都話做個最善最好既魔王
同講
我要做個拎諾貝爾和平獎既殺人犯
我要做個婦女之友既強姦犯
我要做個人見人愛既戀童癖
有咩分別

套野其實最簡單點解要出現zio呢個拉打我都唔知

咁當年decade都係去到差唔多尾先知係大修卡整出黎
呢樣野挑剔黎都冇意思

我諗要睇到年尾先會知，希望唔洗等ova補完

成套zio 最正就係op
但做bgm插入個下 be the one真係冇得頂

聽到賤兔講すごいでしょ 最高でしょ 天才でしょ
然後咪碳同sawa san笑

好感動

再見到戰兔已經好感動

咪碳送飯好有新婚妻feel,其實一直覺得咪碳故事中後期 好似變左第二個角色，由髮型開始轉果陣

拎返ooo未出既form都幾正

其實依幅圖點黎？ 四仔導彈型態同煎巴蜜瓜係從來都冇出過設計圖，應該真係真廢案黎

同人設計比人當左官方圖
斬月煎巴咩窿其實小說有出

導彈型態係小説有出呀，唔係同人黎
煎巴斬月小説入面有出過設計圖？
我記得小説淨係得cyclone 有出過設計圖

舞個樣幾襟睇啦
不過 喵喵世界第一

真主角

Build結局話要創造冇evol既新世界 融合左之後反而出現左逢魔時王 因為最尾結局出左龍我隻錶 而咁推測 講錯唔好屌

白倉係跟標結局就係
但問題條撚樣無視左個結局整多左個zi-o世界出黎呢

獨市生意,應該無其他廠出

sorryn貼錯post

個主角無咩點讀過書,唔好怪佢,
可能覺得魔王兩個字好型就成日up住

其實劇場版同電視係未真係有關

我腦入面自動將時王,decade,
各套拉打電視同皮套大戰電影分開
其實咁多套拉打個世界真係駁得埋係同一個世界入面咩

W/OOO/Forze都叫勉強

因為有財團X

Fourze 個設定幾乎塞落去邊個拉打世界都唔會有bug

而家佢連龍騎篇都話係正傳後既事啦
佢應該係想話所有新舊平成拉打都話係同一個世界
呢D都係任佢吹姐, 駁唔駁得埋唔重要話係就係架喇

佢大學又唔諗住讀
無學歷即係好難參政啦
人脈又唔係有
得個做鐘錶維修既阿叔
好老實佢個人設唔係有人係未來拎條腰帶比佢
一定係一事無成
好多人話ghost唔好睇
咩都係人類既可能性無限大就搞掂
但起碼尊做事個動機叫合理
想自己復活，阻止眼魔陰謀
時王就自己發個夢之後就堅持要做王
但完全係等運到
大學？我做王架嘛，我唔讀啦
返工？我做王架嘛，我唔返啦，最多得閒幫下阿叔你手啦
又唔係叻過人，社長都下下話自己係神
佢真係整遊戲既天才
時王啲理由真係說服唔到人

依家入到主線都未係好講得明 佢憑咩做王

所以成套野最鐘意睇woz，真主角

時王個人設根本就同四天王番男主人設大同小異
如果呢套唔係特攝實狂開後宮

終於都追返風都偵探漫畫進度
真係好正
唔知W同Accel會唔會再有新form呢

咁一定出埋幻德篇啦
Exaid三部曲

佢話最終章喎
老實人應該唔會有獨立篇

prime rouge囉

明明Night Rogue個造型型咁多
不過都改咗做Mad Rogue
四眼仔好似好耐無出場？

平成final都仲有forever 啦

咩都唔洗做自動有人送條腰帶埋黎
工又唔洗做，學又唔洗番
冇咩特別長處
日日同傲嬌Gay子玩遊戲，等班on9時刧者上水
佢做拉打都算做得好寫意

對比戰兔 戰兔背負好多野

侍戰隊十週年
當年既演員個個都有出post懷念
好想睇佢地回歸一次

所以時王成套野啲人設唔吸引人月讀比起其他拉打女主都係冇乜作為
人地poppy，咪碳個啲明顯係有個存在價值
月讀呢22集入面同gay池loop左幾多次相信同懷疑時王

其實可能未講佢咩身份又背負啲咩,好似faiz都好後先講巧同流星塾既關係,過左30集都係咁就要屌啦

仲有Drive

Gaim同Wizard應該係獨立